---
layout: page
title: DevOps инженер ищет работу
permalink: /devops/
---

# DevOps инженер ищет работу

<br/>

Готов предложить свои знания в области автоматизации развертывания приложений.

<br/>

Для начала, предлагаю завернуть приложения в контейнеры и развернуть их на кластерах kubernetes в облаках от google или digital ocean.

<br/>

Опыт не самый большой именно по развертыванию в kubernetes приложений в облаках, поэтому если не заработает, вы не заплатите мне ничего.

<br/>

В худшем случае, вы потратитесь на оплату облака. При этом, нужно отметить, что google предоставляет единоразово \$300 на 1 год для новичков. В digital ocean также имеются промо акции.

<br/>

Интересует также возможно получить дополнительный опыт работы с облаками AWS, Azure и д.р. Если готовы предоставить такую возможность, готов рассмотреть.

<br/>

Для связи, предлагаю писать на адрес эл.почты:

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")

<br/><br/>

<div align="center">

<strong>tags: devops, ansible, docker, kubernetes, google cloud, asw, azure</strong>

</div>
